手足齊心 容許「黃而不同」

。

呢班恒大仔上年俾恒大學生會踢爆食人血饅頭
呃人捐錢俾星火然後搞暗O

恒大仔飲廁所水 屌打奶廁所版鬼妹

強烈支持熱普城進攻人大代表！！